琴日淩晨比陌生人打

我抵死啦
好人好者2點幾出咩街

衰咩